英議員倡議簽訂英澳紐加自由行動協議

脫歐協議今日晏啲時間就會喺英國國會進行表決，保守黨下議院議員 Andrew Bridgen 接受澳洲傳媒訪問時表示，當脫歐協議正式獲國會通過後，佢希望英國政府可以集中火力同其他國家簽訂貿易協議，包括澳洲在內嘅 Canzuk (英澳紐加) 協議。佢希望見到四國嘅公民可以自由咁喺對方國家出入、工作或者創業。如果 Canzuk 得以落實，佢預計將會成為世界第四大經貿體。

UK government MP pushes for 'free travel' trade bloc with Canada, Australia, NZ

呢招掂
五眼經濟圈
到時香港人拎左英籍就可以去呢堆國家經商或者定居
當然，大前提係踢走D支那人

咁本身係澳州 紐西蘭 加拿大既中國人都可以去走英國

前提係佢地入咗籍先，好多都整係拎永久居留身份而唔入籍

而且一入籍，佢地就受當地嘅反恐判國法等等法律監管

正解，我有個深圳親戚
佢食洋腸嫁去NZ，但死都唔換NZ護照
怕返去支那唔方便

Make Britain Great Again
🇬🇧🇬🇧

呢個政策入面最大障礙係英國
澳洲紐西蘭加拿大呢三個國家反而比較好傾

英國啱啱先脫歐, 依家又要搞依d嘢會唔會比較奇怪呢?!

而家就係趁住各國都需要振興經濟先有得搞

澳洲紐西蘭加拿大點會肯

讀過歷史同埋睇Trade data都知
五眼係有共同文化背景
而且各地又多英國人後代

反而英國同歐洲大陸，唔多夾
語種同個民族都唔同喇

傳統上英國最大Trade Partner 係美國
跟住先至係法德西呢D鄰國

同埋入歐盟即係照顧埋啲歐洲窮國。起碼澳加紐唔係先

五眼自己玩返
由得歐洲繼續膠

正解
就算弱少少嘅紐西蘭都有自給自足能力
反而D歐洲窮國係咁向西歐轉移輸出貧窮
甚至有漏洞俾非洲或者伊斯蘭難民入去
唔難理解點解會有Brexit呢樣野

如果成事
香港人處境就好好多

全部湧晒去澳洲都似

過唔到澳洲local嗰關

離完婚唔俾同其他人結婚咩，同歐盟唔啱唔代表唔可以同其他國家組

同埋起碼都叫一樣係英女皇嘅國家嘅，道理上都叫名正言順

正呀！

英聯邦集合！

到時就變左膠湧去加拿大,老人輩湧去澳紐,年輕湧去英國

英國好多後生仔勁想去/嚟咗澳洲
因為天氣
問過好多個都係咁

如果成立, 係咪會取代美國, 英國重生成為超級強國?

因為China Joe上台

然後到法國轉極右脱歐再重建法蘭西殖民帝國
之後葡萄牙,西班牙,德國慢慢脱歐,最後歐盟解體

倡議

美國已經頻臨內戰邊緣,
以後會分裂成無政府城邦vs聯盟國
到時聯盟國+日本加入成為新6眼

的確aus天氣最好,所以aus一直未同英國傾掂freedom of movement

英國仲有同咩國家簽自由貿易協議?
肥仔波咁做得野, 唔好比佢停呀大佬

唔係歐豬式freedom of movement, 而係類似bno visa噉各成員國咪可以確保控制權囉

free trade 就有可能, freedom of movement 係冇可能, 澳洲人係唔會想英國人無條件過去

日本+美國,英國希望日本加入五眼

直頭要踢9 加拿大走

柒少陣
年輕想去英國？經濟最唔掂果個係英國
天氣最惡頂係英國
調轉下嘩？英國老中青都想去澳加就真

唔會啦

後生上進個班就去英國， 澳紐其實係農業國家， 老嘢又冇錢去澳洲退休， 只有啲工人先鍾意去澳紐，但又冇綜援.

結果全部去晒英國.

free movement最大阻力係澳洲, 因為澳洲怕brain drain, 如果實行嘅話全部後生仔走曬去英國都似.

唔洗，只要法國或德國求其一個脫，歐盟已經完

MBGA

漏咗個紅點

澳加紐都唔撚肯啦

放大幅圖
香港有紅
幅圖我揀過先擺上嚟

澳紐已經實現左呢樣野

係，見幾個英國舊同學而家喺AUS

好多英國佬想過澳洲
忍夠啲閪天氣

俾白人入好過俾支那嘅
仲唔順勢cut左支那移民quota咩

我覺得歐洲而家最有機會右傾嘅正正係法國

無美國

四眼only

支持